﻿# ToDoReact

1) В первую очередь необходимо проверить:
    * Создание ToDo записей
    * Редактирование ToDo записей
    * Простановку исполнения для ToDo записи
    * Подсчет количества неисполенных ToDo записей
    * Удаление ToDo записей
    * Очистку исполненных ToDo записей

    Почему именно эти проверки? 

    Это основной функционал который будет исполнять пользователь. Автоматизировать можно всё, было бы время и желание. Чаще всего автоматизируют smoke.
Здесь также можно автоматизировать фильтрацию по выполненным/невыполненным и простановку/снятие пометки выполнения
одной кнопкой.

2) Автоматизация произведена путем RobotFramework и Python 2.7 в среде разработки IntelliJ IDEA.

    Запуск автотестов производится с помощью команды:

    ```-m robot -i smoke папка_с_тестами```

    где smoke - тег.

    В моем случае все тесты помечены этим тегом и можно запустить проще:

    ```-m robot папка_с_тестами```